LG 水貨V50s 開CA & 5G 求教

兩個月前入手左部V50s (LG U+版)
跟住上個月csl打黎摟續約， 開埋5G data plan
但插落部V50s之後仍然係收唔到5G, 本來有啲失望

於是上網google睇下有冇辦法可以開到個5G出黎

搵左好耐， 無意見到有台仔喺mobile01教改carrier policy.xml黎開2/3/4CA (佢地都係揸住V50s 水貨):

佢地加左好多7A4/8A2A/3A4/1A4唔同既CA組合入carrier policy
但我睇左好耐都唔係好明呢啲CA組合同band既關係係乜

然後我將佢地upload上去既carrier policy隊左落我自己部機度， reboot之後居然收到空心5G signal

我知道CSL support 4G band 1/3/7/8, 5G有n1/n78, 但係要加啲乜野CA組合先可以喺香港用？ CA組合點睇？
佢地改既嗰個carrier policy又係邊part同5G有關？
求教

好似LG已經退出手機業

我問緊點改carrier policy, 唔係講佢退出手機業

我想問下你已經解左bootloader,root左可以入system partition改野?

佢好似縮細左手機業務ja ma,佢仲有出電話架,不過香港好似冇乜行貨,但有水貨

唔使， 冇root過

我理解應該唔係system partition既野
其實係用番Qualcomm自己既軟件黎去改X55 modem入面既firmware

留名研究下先，巴打買咗咩版本水機?

我見啲台仔開到4CA 5CA
LTE-A都已經成三百幾Mbps
好撚羨慕

巴打，有冇最新消息。我有部V50韓水又係想轉用5G網絡，睇下你可唔可以改做部機嚟分享下。

巴打用咩台？

利申，想買v60但驚啲3g4g收唔到

年紀大
搞咁多野，不如比多少少錢用貴機
或者唔用

想搭單問下香港邊度有得買lg韓水